男人其實係咩心態？

拍左拖10年
結婚1年仔都生埋
結左婚後老公每星期都北上搵北姑雞
仲同啲新識既朋友講
隻北姑雞先係佢老婆仲中出埋
咁點解佢唔同香港果個離婚直接去搵北姑雞
仲要氹返香港果個
話同北姑雞只係交易上既男女朋友係做樣比人睇
真係十個有九個北上都話同佢無野
我寧願你認左佢 然後分手/離婚 點解要留住兩邊走？

點解要話你知？

因為男人用下面諗野，仆街黎

小心佢染左啲咩...

因為愛很美

話同北姑雞只係交易上既男女朋友係做樣比人睇

做乜撚野樣比人睇呀